# 游戏王——ShamanKing #

这是以游戏王同人的扩展开源项目
本项目在Bitbucket.org上开源托管，https://bitbucket.org/mg_shamanking/shamanking_unity

参与者可以从策划、视觉、开发、测试各个方面进行讨论，希望自己的意见被采纳的请在bitbucket上进行发帖。

本项目在开发一定阶段后，会进行ios和android上进行发布，其中广告收入运用于项目的持续运作中